抵抗洋五毛行動,正式展開!

dislike影片,之後再report!
如果dislike多,咁影片被推介就會減少!至於有人話畫撳入去增加點擊率,呢樣就可以入條片,再即刻暫停,咁樣就可以解決呢個問題!

首先喺佢!奶共,加上之前又抹黑香港示威者!

再唔dislike,就被反超前!
再講係佢多啲衰嘢

咁上圖衰乜嘢?有歧視亞裔手勢!
下面詳細資料!

呢個唔使多講,相信大家都識 !
Nathan Rich,每一條片都係吹捧共匪!
佢曾經試過店舖偷竊,吸毒&販毒&擅闖民居!
所以依家咁樣賺錢!

記住 HDR
Hold Dislike Report

push

消滅奶共狗

已HDR

report

仲有dislike,不過撳條片之後即刻撳暫停!

Push

Reported 推

push!

支持
但你post講個手勢嗰條link係content farm嚟

相信呢個Tang同好多大陸人都開心 因為我以前喺知乎見到佢哋鬧太多洋垃圾過嚟中國大陸